聽日和你suck成本高 好搵定後備專場地點

好大機會封鐵封巴士
入唔到機場又無成果
上兩次教訓今次要有後備
可以即轉場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告